pt $50粒鍾, 做野幾年都無萬5蚊個月

做埋失業廢青, 做雞蟲既資格都無
點解呀媽生碌鳩比我 有個閪一個月做10 單都夠食, 勤生啲做多幾單上樓不是夢

賣屎忽囉 好似ptgf咁